[David,Leroy 你踢波踢到咁點x得!] 拜仁慕尼黑球迷討論區 捌拾

MIA SAN MIA

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

恭喜利雲首奪國際足協年度最佳男子球員

馬里奧高美斯 – N/A

百屌拜仁三大毒瘤

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

支持拜仁名宿列貝利聲援維吾爾族人

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁輸而德甲其他球隊輸--->屌一隊二隊拜仁隻狗黎
拜仁輸而德甲其他球隊贏--->正
拜仁贏歐聯--->都係山寨王
拜仁贏六冠--->屌，都話係山寨王囉

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

Lm

LM

我錯了

真係完

屌

天豬

又豬

保又係咁

唉屌

唉

留意到上一個Post尾有人讚保定

拿華斯真係好fit

慕婷又爭啲

小弟知錯了

雪榚筒

保定比人射穿大細

睇到好撚肉緊

如果最尾和到都仲好啲

你老母尼馬真係插水狗

次次落地就扮曬七情上面

啱啱醒
頭兩個唔係傷出呀嘛

望落正常，但發揮唔太好，唔知係咪有輕傷

如果出細梅換辛尼會唔會太搏

腥有咩作用？
燒味又出唔到波

扣到拜山先出

25射12中

5射4中入3粒

屌爭啲！

人地唔敢上得咁快

換細梅未

個Choupo Moting 好撚廢

左cup 右cup 又唔射 唔係拜仁球迷都睇到燥

真係

包皮啲斜走打咗大半場都重唔識守

屌佢好似都冇心要贏咁，個心態就係我打緊份工，我有做嘢，我唔理結果，總之我有做

鈀打反擊
只可以講把握力好好

我覺得佢成日都想搏就真

睇黎尾段輸多粒變2:4

Moting起碼睇落去好想贏 踢得咁努力 佢真係唔知做乜尻

換未

屌你咩辛尼傳個短都甩

其實見到sane真係好撚炆

感覺coman今日都靜

清你啱啱醒有咁嘅反應都正常，我哋睇咗呢啲波成場了

打晒條左路啦已經

上半場好活躍好多波踢，上半場有得打都係因為佢條左路

睇嚟唔會換

屌你艾蛇係咪太近唔識射

Moting:打死我咩

艾蛇

其實今場好撚多機會，真係差埋門一腳

Alaba

就係欠利雲嗰一腳

梅

又唔入？？

梅又係差半碼

艾蛇呢球算射得好
拎得太盡

可以4-2

多數門前都係背住個龍攞波 難轉身
禁區又太多人 派出去撞射又難

4-3*

如果利雲係到 個賽果會係幾多

拎其他位都好似會比對面擋到，唉

國際賽真係戇鳩，我拜或成最大輸家

咁都擋到 真係冇計

Handball喎

手球喎屌

Alcántara入替

新例唔計

其實今場真係攻得好勁

好好睇已經

輸真係無辦法 對面把握力太好

仆街球證仲要畀黃牌

呢啲手球今場都兩三次

和都偷笑

通常呢啲時候一急就輸多粒

辛尼係咪想扮洛賓 我見佢成日cup黎cup去 想cup大位用隻左腳射咁 睇到都燥

利申 非拜迷

我都想要翻個

壓住黎打 真係差最後一腳

再加埋Gnabry中武肺

見佢咁嘅波底，都有咁嘅自信著起件拜仁十號，都大概知咩料㗎啦

腥今場守重好過攻

求吓你保定唔好再派膠

完

今季踢到八強咪算係咁，集中翻聯賽起碼拎翻一冠都好

後防柒到咁真係冇辦法...前面冇利雲攻力又廢咗一半

冇雞比抖音都有咁嘅賽果 算係咁

今場真係輸壞個頭
艾蛇加蘇利守屁馬包皮

兩個無哂真係好撚傷

本身諗住輸少當贏
一追番就諗住和到
點知最後都係輸一粒

下場要淨勝兩球 仲要moting 冇得踢 對面仲有幾隻野等緊復出

保定咪一尻樣

辛sir知冇人入替佢就鳩黎

巴黎把握力好

拿華斯上晒身

反而我覺得neuer今場有少少失魂

第一第三球平時嘅佢應該守到

唔睇好佢哋次回合可以反勝晉級

無雞比利雲進攻都算無咁
係防守出大事

點解冇得踢

如果今場右邊係洛賓
比咁多機會佢既話贏緊啦屌
腥簡直係黑洞

其實輸都預咗，只不過追平嗰吓真係比咗假希望我

點解利雲叫抖音？

雞髀係咪點都冇得去巴黎

咁冇理由次次都靠佢神救嘅

第三球通左大細
包皮捉呢下近柱捉得準
又射得大力 入都正常

講咗成季傻靴打中艾蛇打邊
依家對強隊就出事

腥真係好大問題
波又出唔到
同柏華又夾唔到
對比左邊真係差好遠

臨尾可以試換細梅出嚟
可惜無

下場最後一場歐聯
以拜嘅防守加鈀嘅前場人腳一定唔會淨勝2球

依家輸下都好事，其實要諗下係咪可以長期咁打迫搶

係咁幫抖音拍宣傳片

仲有幫華為拍廣告

辛sir好似國家隊咁死返左邊威力大好多
我唔會flick睇唔到

都係鬥攻嫁啦
我未絕望
今埸成30個射門
把握力好D入左幾球

每季最後一場r聯都係對巴黎

btw加仔換到尼馬件波衫

+1 追和嗰下真係好撚刺激
但最後都要輸

下場利雲應該格硬出

其實今場真係㩒屌

好似前幾年對馬體會

我覺得班波算做得好好了

下個禮拜頭場再見各位最後一場歐聯生生性性贏波輸作客入球出局

唔好啦 三張幾野 唔好搞死佢

唔係4星期咩
點格硬出

有得贏既 2粒唔係咁難 無人守到Coman條左路任去
利雲出返應該有得打下既

睇得出成班波無哂力

flick嘅即時調動其實已經止蝕

不過下場要唔失波入兩球真係難

好似話咩利雲想出但教練定唔知醫療團隊唔俾

唔好啦，不如輸撚左換過體育總監好撚過，好撚驚費歷克走人

之前有講過話會提早出

好似最好情況就係養傷一個星期

不過我覺得都好大機會出唔到

高文表現真係好過辛尼，雖然兩個都冇波入，但起碼高文制造到唔少機會。

我地嗰後備席寒酸到

上年六冠球隊

今年無人肯踢

諗多左啦
岩岩已經有新聞出左
利雲話下場佢想出都出唔到

咁真係係咁先

真心，你比返上季個陣容都無踢得咁困難啦

波蘭人撐極權，屌你老母

跪求牙泥出山了

費蛇真係無屌錯沙利狗

幫唔到了

好似話簡尼幫沙狗，屌佢老母，佢做體育總監做乜撚架。上年係路明尼加出面先借到佩同古

入波最多果兩個訓哂喺病床學人話要逆轉笑死
下場踢埋好返德甲做山寨王啦

無人finish

講真借到佩同古呢啲級數真係好難再有

落後2粒追得番2-2算係咁
輸第3粒冇計
撞正冇利雲 時乜命也

費 Sir 算好野，上半場就換兩件

Moting下場係咪冇得踢 咁點搞

好似係

除左哥踢前真係無人用

goretzka

coman muller sane

alaba kimmich

davies 靴 sule pavard

最已陣

辛尼唔積極回防 柏華特速度又唔算快 包皮穫穫移左路爆都守唔住

下場隨緣啦
但求踢多場熱血足球娛樂下大家
今日咁既環境可能作客仲舒服d

我真係覺得關國家隊打足三場事，加埋萊比錫個場都消耗唔少

Joshua Kimmich created 10 chances against PSG, the most by a player in a single UEFA Champions League match at the quarter-final stage or later since Mesut Özil for Real Madrid v Tottenham in April 2011 (12). Supply.

甘勁到

見到個後備席更加空虛 今場得7件
下次冇埋moting 出埋加拿大仔正選 即係得翻6件 但歐聯可以換5件

點解無得踢

我還是相信拜仁慕尼黑

講真傷到咁傷一粒真係唔肉酸，後備得七個，有一件冇踢過一件冇撚用

但場面上都壓制咗巴黎算係咁

下場再射多佢三十腳

同問

btw抖音要抖幾耐?

應該好唔切

Ching G

希望flick對柏林聯出晒後備+幻幻
俾主力休息 搏一搏作客贏到

呢 d 時候要出 Sarr

又未至於咁
某人唔肯買人姐

但Pavard冇出事喎
一球alaba追唔切 一球Sule包越位 一球保定比條私家路人

利雲爭緊金球獎+入球紀錄走去博國家隊
難為全隊陪佢一齊出局
依家做巴黎背景板了 金球都俾埋麥巴比

不過Moting真係唔差
以為佢同利雲差幾個level
但踢落唔係差好遠
係中楣同矮龍上身

d防守好恐怖

下年要成條後防執過哂

Ching係講psg定拜

唔洗啦
原本果條後防都走

之前呢度係咪有清定ig啲鬼佬呻點解唔續保定
真係唔好啦
季尾送花圈好黎好去咪算 寧願佢急流勇退好過之後退化比球迷插
雖然依家都唔係好急流

柏林聯都唔弱架
同後備得jm 細梅 nllm sarr可用

可唔可以原價賣返辛俾鏝

無可否認包皮係勁嘅, 但真係鍾意唔到佢

其實辛打得 OK，幾次落底中間無人接到，平時可能利雲已經搞掂左

咪肓屌，今場佢幾有球品，被靴kick低都冇chur 住要十二碼

拜

Where’s this?

慕婷始終唔係正選嘅料

利雲話咗次回合都上唔到

佢右路壓前場唔係去盡落底(知佢習慣性唔係踢呢家波) 都係照交辛尼爆 交失/比人拍甩就要隊友包位 但成隊都壓哂上前 比人反擊親都針佢位黎推 總括黎講今年後防個個都出事輪流自爆

下年要旨意法國防線

追哂成個po好多陌生面孔

Ching你入嚟拉拜po咁串？

上你老母大陸仔

Ching又乜料無啦啦入嚟咬人

屌蝗蟲要你批准？

痴撚線cc toy真係有撚病

又唔撚係討論開無啦啦係到發癲

平時CDR 琴晚見到條性感防線忍唔住出聲
推翻推翻

Ching好忍得，呢到個個屌咗成季了

大陸字都唔屌 你就我上你老母啦
C你老母toy啦 屌你老母

上陣都係大陸字？

有冇聽過香港有人講上邊個邊個呀
唔撚認仆街就抵你拜狗收皮

拜仁防線已經弱不禁風都算
連球迷狗竇都守唔住

我話兩場啊嘛，過埋下場改囉

輸埋下場，標題我都諗好啦
「Hey拜仁，你好廢啊，Quit歐聯囉」

下場冇咩事唔好出保定
臨完場之前派球膠 比對面反擊

其實舊年決賽完半場艾蛇都差 d 送禮，四強里昂都一次單刀一次中柱

Flick話Sule同哥賽後都有肌肉傷病啊
唔好再講啦，再講我驚下場要出二隊啦

你班癲佬語氣好啲唔撚得嘅？

先唔講呢到狗竇就自己圍爐你無啦啦入嚟屌人已經唔撚好禮貌
其次係上唔上陣係咪大陸字就有待商榷

但我淨係知你地呢班人日日淨係識老母前老母後係絕對冇撚用，一日到黑靠班口屌一樣唔會保衞到本土文化，我敢講你班人咁嘅氣量係難成大器

有禮貌
你返去同習雜挽鞋啦

希望Flick對柏林聯唔好出主力
出聖Sarr、Nianzou、查馬、蛋撻、細梅正選再加一堆二隊求和就算
睇見甘仔攰到咁就心痛

難d，因為睇Flick而家一定係保住德甲係最優先
後防4個我覺得唔會換
甘換唔換都難講，係前場有機會換下

：成日係度屌 嫌三嫌四 最後咪又係要靠我

唔好學佢周圍碌就得喇

因為我哋後備真係無人出到

好似係甘自己想踢？

對柏林聯個時間咁緊 係咪可以申請延期？

黃牌

四星期左右

其實我覺得佢失嗰球之前唔差，起碼啲波清到封到位標到波唔洗回頭追

Moting有累積黃牌咩？

邊有咁好，最多星期六頭場

拜po都有cctoy入

留名等陣成班衝曬入嚟 叫我哋不推文

唔清楚但佢琴晚收到一張，之後就見到有清話唔出得

今季第一張咋喎

不過記憶中拜好少淘汰賽可以反cup
對上一次係咪哥師反cup波圖

我都希望係咁
今場哥 甘 腥 蘇 明顯冇態 梅都搏到盡
德甲放啲後備+二隊 死守打個和
比到班正選球員休息 次回合對巴黎先有勝算

咁唔清楚了

唔知你對大陸字同埋書面語嘅認知係乜撚嘢 我自己就覺得係因為佢口語同埋書面語撈亂咗 所以先打個上字出嚟

甘超級鐵人

琴晚臨尾條link lag到仆街 跟住見到moting 拎咗張牌 跟住又聽到個旁述話咩suspension

Check左了
Uefa 得一張黃 唔駛停

咁都好啲如果唔係真係出哥打前鋒

哥出唔出得都成問題啊屌

有停舜文呢啲咁專業既旁述一定會講
加上都冇彈miss next match出嚟

醒起上年大波拿有傷扎住上最後都係出局 希望抖音唔好出啦 乖乖哋養傷 等我哋出局都有藉口

其實以尋晚人腳再加表現輸一球都叫收貨啦
高層應該好好檢討吓後備陣容強度問題

首先沙利好躝啦
佢唔躝就費SIR似會走了

有個問題
Gnabry踢唔踢到對PSG 2nd leg

隔離 14 日點踢

歐洲好似唔係隔離14日
所以問下

格硬踢似紐安傷之後安76打賤種咁成年受傷真係出局算

如果出局可以令沙狗走人嘅話，我個人好樂意

只會令flick心灰走

+1 18輸皇馬 19輸利狗都冇炒佢

要搵藉口大把

1. 路維揸撚乾哂我哋幾個國腳
2. 沙狗無能，買埋廢人返嚟輪換唔到

其實佢應該都幾唔滿意沙利狗買嘅人
最重要可能係如外界講
要咩類型嘅球員強化球隊呢部份應該無咩點溝通過

到時真係去教國家隊

好驚搵鼻屎教

公廁

個名咪話左囉
卓普無停呀

好似仲有巴素利

。。。。。。

仲要升職 真係cls

講完都覺得有啲凍

係咪首回合輸0:1次回合認真mode炒返7:0果次
都咸豐年既事啦近年都冇乜

簡尼同佢 friend 嗎，話哂費歷克係上一代舊勢力

近年一輸直接出局

好想派膠比你

個陣沙短都仲係basel
轉都轉咗好多隊

沙短 costa 都係對完見踢得好先買
近年好似冇呢種玩法

唔知點解嗰年波圖贏三比一完全冇感覺 硬係覺得下場一定反杯 btw嗰年msn屌撚住我哋黎打

天野唔撚出post話巴黎穩袋一個作客入球既？huh?

Joshua Kimmich is reportedly still angry at Hansi Flick's indecisiveness regarding substitutions yesterday

Kimmich yelled at Flick to sub Goretzka out due to injury. Flick initially instructed Boateng to warm up, but changed his mind and asked Davies to instead. In the costly few minutes of indecision, Bayern paid the price by conceding the second goal

Thoughts on this situation?

哥真係傷

梁耀忠

兩隊德甲8強止步

我笑左

依家仲話sule 哥下場歐聯都唔會出到

投降啦 唔踢啦

希望下場navas唔好咁癲

兩球都係頭槌收死navas
下場可以好似今場咁斬
反正對面塞禁區冇咩位起腳
對面冇左Marquinhos都好騰

以前對賤種果陣矮撚已經好勁
係甘同占先收到佢皮
賤種放佢完全係弱智 古圖係勁但完全唔需要買

實係因為navas個樣似鄉下佬所以放 而家染咗白毛幾型仔

下場如果玩斬的話，不如高文打右，腥打左，但對面可能仲易mark

原來泡菜先係真大腦

直接下場柏華拍傻靴打中堅啦
起碼可以跑吓

同意
斬波落底用番慣用腳斬都順d啦
上場打逆足又冇幾可有大位比你射

Pavard中堅應該會出事

解放右路呀甘
中場有真核艾蛇

咪撚，艾蛇成日失位

腥肯打左就一早打咗唔會柒咗半季啦

哥同蘇利都好大機會唔出得

個天都想比PSG報牛

今日早些時候拜仁賠率去到14倍 PSG4.25倍
今晚就去到9.5倍 莊家重注？
PSG就回落到4.75

Danke boateng

Psg殺手唔係度

普捷天奴剋星都唔係度

應該參考PSG踢次回合既往績
都比人逆轉過幾次 驚佢又出事

No gnabry no party

咁都反CUP到巴黎，排隊去打科興了

依家隊波咁直頭冇可能反cup到

保定真走定假走
佢唔派膠都幾有睇頭

馬卡報:皇馬已經簽約薪巴

薪巴？鑑鈔巴個兄弟？

個樣

好黎好去算啦 老啦
每一次膠都好致命

：汗黎

抖音ig See you soon
係未對巴黎復出

係David Alaba呀
拜仁比高薪都留唔住佢 仲唔係薪巴

睇呢張相覺得下場要針對屁馬
打茅d殺傷下佢都好
唔好比佢咁易比到波包皮

其實差唔多要走，佢本身都跌緊

其實前年應該留武士放走保

梅琴晚真係好撚鐵血睇得出佢好撚唔想輸 自己爆咗缸都唔知

希望有奇蹟

雖則咁講 但保都有作用 有佢會有long pass起第一點進攻 下年sule正選就要睇佢球皇式帶波入佢中路遠射

牙保長波退化咗一段時間了

仲笑鳩佢黑派路

［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

臭Mk 扮黃呃家長錢 仲要虐狗 咁大件事冇人講

其實武士個招腳外側長傳都好撚勁，加埋佢本身單防唔錯，又係青訓，以為會留佢做後防 leader

唔知堅定流 存在感=0

Jm

「喂 我仲未上車喎」

可以出二隊了

要出Sarr了

順便抖下 歐聯先出

想問下加仔喺德甲禁賽完未

未 直紅停兩場
要停埋呢場

今年真係冇運

睇返精華Dias都比haaland撞開
甘仲細粒咁多唔怪之得傷埋

想知雞髀如果趕得切病毒陰性 係咪都仲要隔離唔可以去巴黎

發現大家開始研究無限個可能性 想次回合完完整整砌翻場 抖音see u soon

抖音突然po 個see u soon 令我地有無限幻想

on squad updates: "Against Union, Goretzka, Niklas Süle, Lucas Hernández and Marc Roca will be out.

難得聽日應該出後備留力 Roca傷左無得出

Josip堅唔錯
俾次機會佢啦

聽晚後備席仲會有邊個？

Sarr

估下聽日出幾多個幻幻

柏華同辛咩事？

湊唔夠11人打psg 啦

係咪扮下野比佢地抖咋

沙帝正選啦 仲後備

有得睇nllm全場
廢就雞咗佢 簽返黎訓醫院

應該借 d 意留力，話哂星期二晚要作客踢

咁樣輸波都有藉口頂下先

哥好似係輕傷,2ng leg有機會出到
巴黎隊長好似出唔到

利雲決賽出到？

決賽係5月尾
佢4月尾就出到 姐係4強同決賽都出到
真係去到5月 杜同Costa都返曬黎
最難係巴黎呢場
要背水一戰

利雲決賽出到

過左巴黎先講
重注左巴黎晉級

有傳flick番去教德國隊

vita

屌沙狗老母

我屌撚埋企喺沙狗嗰邊既高層

話時話蛋撻去咗邊
傷？

on the conflicts with Brazzo: "Back then I took over a team that was qualitatively better than it is today. I have a lot of fun with my team. I am absolutely focused and I feel that my team is absolutely loyal to me. Even players like Sarr and Roca who don't play are absolutely professional. I want to focus now on what is important: the team and success. I am also partly to blame that things were brought in. We are now forgetting everything, I want to solve the whole thing in such a way that it is for the benefit of the club. I absolutely understand that you all always want to get something new out of me [directed at the journalists] This is your job. But I don't feel like it anymore and I won't answer these questions in the future either. Our team is great, you should also be focused on them too."

flick講得咁白嘅

姐係明屌柒沙利狗買sarr roca翻黎唔知做咩

David Alaba and Javi Martínez have already took their 'farewell photoshoots' with all the trophies they have won at FC Bayern [Bild]

保蛇無份

Flick唔知 我哋唔知

我諗沙利都唔知買黎做乜

J8 年年都話走

rocs都算，仲可以train
聖sarr就大家坦承入錯貨罷啦
最慘係入聖sarr同時loan走rich7

Roca我當射咗落海
懷疑佢有心理病

見到cctoy教阿布泰做生意就覺得好好笑
成班都連係Carousell賣嘢都唔知有冇試過

教老母生仔

華拉提出到 巴黎隊長doubtful 佢哋主場仲唔踢柒我地

宣布今次山寨王打比由巴黎勝出

做了個美夢

點都馬昆奴斯重要d
反正都係壓上去攻

恭喜巴黎攞歐聯

上場雖然叫主場都唔知優勢何在

巴黎隊長出到我哋就仆街

哥師：當我死架？

Hi

艾芬堡：限制費歷克權力是荒謬的，二走一該走的是沙歷

拜仁慕尼黑名宿艾芬堡日前談到了老東家主教練費歷克和體育總監沙歷咸美斯之間的矛盾。

艾芬堡表示兩人的矛盾似乎已經到了不可調和的地步：「這意味著有人必須要離開。如果是讓費歷克離開，那麼根本解決不了問題。一方面，拜仁慕尼黑不會找一個更好和更成功的教練，另一方面，像拿高士文或者其他任何頂級教練也很難接受拜仁慕尼黑開出的條件，他們不會接受高層給甚麼陣容就用甚麼陣容，而教練對此沒有任何話語權。」

艾芬堡表示：「保定這件事就引出了這個問題，為什麼費歷克顯然對於轉會沒有任何話語權？在我看來，這是荒謬和致命的。」因為據傳被沙歷咸美斯公開宣布不再續約的保定，其實是費歷克想留下的球員。

艾芬堡認為教練缺少權限其實是一個新問題：「因為在我效力拜仁慕尼黑的年代裡，情況並不是這樣的。」

艾芬堡建議：「路明尼加想要一個能夠打造球隊的教練嗎？在我看來，答案是肯定的，那麼你就必須要做出一個決定，如果有問題的話，那麼他們可和沙歷咸美斯分道揚鑣。 」

馬圖斯：費歷克、沙歷矛盾不可調和，我挺費歷克留隊

拜仁慕尼黑名宿馬圖斯日前在接受採訪的時候也談到了費歷克和沙歷咸美斯日益公開化的矛盾糾紛。

馬圖斯說道：「兩人有著不同的意見，比如在陣容規劃方面，我認為雙方的關係已經無法修復，兩人的想法差異太大了。合乎邏輯的是，應該要有對話，不應該在賽季結束之後。」

馬圖斯表示：「如果費歷克離開拜仁慕尼黑，他們將會需要一個接班人，但是我希望費歷克能夠留下，因為費歷克很適合拜仁慕尼黑，我會為了拜仁慕尼黑留下費歷克而戰。」

兩個舊同事都唔撚撐沙歷咸美斯

簡尼好似撐沙狗

一齊共事知佢咩料啦

證明佢啲所作所為天理不容

真係打撚死阿甘為止

我驚coman傷多d

甘同Martinez中場
後衛係20 28 44號+保定？

後衛應該

44 17 8 20

鼎鼎大名既sarr 叫佢做20號

Flick有上連登

無咗大半隊
唔好話歐聯
分分鐘聯賽都輸返轉頭
可唔可以炒撚咗沙利條撚樣先

竟然有蛋撻

我仲希望甘 梅 高文都唔上 留力大巴黎
照咁睇 加仔 靴 艾 腥 哥 帕華都可以輪休
如果下半場換埋甘 梅 高去休息
呢場逼到和波已經好成功

應該每人打半場姐

甘 梅 高文真係踢半場好啦

蛋撻第一場？

44號邊個黎

失少3球當嬴

對巴黎無sule 靴 哥 雞比 利雲
對面仲要針住甘來封
真係打你老尾

哥同靴有小小機會出到
另外三個

我感覺到沙爆喺呢個moment要爆了

出二隊好過出Sarr啦

BTW 鏝輸比 Leeds，Leeds 兩射兩中兩入球，哥師心繫拜仁

聯署炒沙狗

幾新鮮嘅排陣

@肥鳩

44號二隊打咩位？

李榮基今場賽前都幾做足功課

兩隊都係對面中龍就大機會有波入

沙狗打右閘，44打左閘喎

右路狂龍Sarr

幾日前仲大雪 依家天氣好到

秀腳法

sarr每次交完波想入楔，隊友都廢撚事傳比佢

阿拉過人好好j

好好笑

頭先邊線加速個下幾好

Leeds打少個鏝都贏唔到

23 26 30 32呢場好多後生仔
記得換曬上黎比一隊休息

真係攰啦，梅拿同阿甘平日邊會交得咁鳩

蛋撻叫Sarr死撚開佢仲射

李榮基：沙亞呢球當解圍啦

成日覺得呢啲賽果好鬼

on9

又想推左走右

買我拜今場輸1粒

Sarr今場好似踢得好過之前

咁少

蛋撻真係好細粒

保定好似好謝

儲緊氣派膠

會唔會講得太早

差啲

梅狀態都唔好

好似收咗步

直線比得幾靚

細梅都麻麻地

幾生猛

蛋撻
費SIR撐得有道理

助球
大陸基

睇曬全場先講啦
不求有功，但求無過啊唔該

南亞佬走位同決定得啖笑 究竟係馬賽有咩數據令到沙狗買佢 1000萬射落海

唔輸佢當贏

屌啦星sarr無腳法就唔好獻醜啦

高文都要返到幾後拎波

細梅爭啲

差啲 own goal ....

梅拿真係攰了

對面打親都係打拜仁右路

Sarr又正正常常

沙利狗唔同佢續約

唔好讚，呢d死仆街唔讚得

又推左走右

高文唔好傷

一攞到就係咁爆

高文

屌唔係掛

傷埋

唉 Coman都冇埋

唔好啦

Coman ....

投降了唔打巴黎

高文傷埋

玩撚完

高文有事即刻影撚住沙歷

係咪可以睇辛sir打左翼

有預感次回合會好似鏝vs熱咁但我哋出局

沙利狗扮乜無奈
係你唔撚簽約

簽人

留意到高文對腳都曬到兩截色

推到咁撚大力

投降啦

沙狗又唔係快就咪撚推咁大力啦

仆街好心辛尼都唔好出啦 和波收貨啦屌

出啲幻幻算啦

睇正選陣coman都覺得危

仲和，直接投降算啦

求奇換二隊一個啦

分分鐘要用細梅

上季尾傾唔掂數
JM又唔介意留低
拜又唔介意今季完free佢走

又冇換到？

蛋撻好似唔錯

下場出蛋撻啦

暫時得我哋冇波入

蛋撻細細粒睇落成個細蚊仔咁，但踢落覺得佢踢法幾成熟

南亞佬唔淨止腳唔得 手都唔得 界外球比白衫

沙狗好似唔鍾意佢

甘係咪唔識攰

個樣都有少少似隊短 細粒版

真係超級鐵人

加仔 婷 腥
梅 蛋撻
甘
Skxx 皇馬 保 柏

有冇可能

十次有九次掉比人
不過今場都正常

小兒麻痹 掛靴啦

保定比人撚到訓係度

高文呢

咁樂觀？仲有半場機會可以恥笑

唔講其他，費蛇真係聽話啦
保定唔續係真係岩架

傷

中堅右閘

半場冇睇 今場咩情況。。。

成班個心飛晒去第二回合啦
仲要大半隊後備

左辛
都係鳩就賣啦

吓？
又傷呀？

無鋒陣

梅拿累了

Coman 唔好有事呀大佬

似0:0完

俾佢抖啦屌上場見到佢爆曬缸好心噏

下場仲要搏，好心俾佢抖下啦

求求費sir比梅同甘抖下

換埋保定啦 佢下場可能要正選踢足全場

咁都唔吹

屌你無角球都吹罰啦
拉撚曬衫

梅拿真係好撚重要 尤其是下場應該瘋狂逼搶 佢啲走位 逼搶真係好關鍵 佢攰跑少啲成隊波就仆街

32號

辛條仆街又陰啲陰啲去右邊

終於比佢隻左腳射到下

唔換梅甘

唔換梅拿

中堅帕

踢撚死梅拿同阿甘

史坦好似唔錯喎 夠班

RB逼到埋身 睇黎教練團隊心態非勝不可

new 32

細梅

阿拉

換埋應該輸硬

真係一場苦戰

細梅終於入

細梅值得多d上陣機會

細梅過人好撚勁

大細梅

紐亞攬三頭地鼠

又racism

細梅單對單好撚勁

依家成隊腳法最幼細應該係佢

細梅啲技術可以打小型球

都椏到兩下

唔係入完波傷呀？

細梅唔好傷

細梅都傷埋
頭寒啦唔玩啦

辛又去返左邊

仲有廿分鐘

頂多廿分鐘

今場抵睇 好多新面孔

Nllm

N唔知乜鳩終於出場

甘都腳軟了

南亞恥笑區

梅甘踢足全場

3日時間好好休息
2nd leg打大巴黎要駁到盡同佢地迫搶

高文係傷定輪換？

唔好諗咁多啦
出局預左，晉級當bonus

我諗要賽後睇新聞先知佢真傷定係驚傷所以換走

望到沙歷個樣就燥

屌你老母沙狗最後10分鐘咋，唔好玩野啦仆街

Nllm好baby face

屌
左上角彈咗alaba 27

個幕係咪出錯人啊
N乜鳩拎黃喎

笑撚死

Sls

嘩屌

唔識分啲光頭黑鳩

屌你老母沙狗又交醫院波

平安鐘

豬埋

保定真係收山啦屌

沙狗有壓力下次次比失

Flick果枝酒黎？

SOR保定
原來係N唔知乜鳩黎

個心去哂歐聯
肯定了......

讓球和咁樣冇左

話沙狗今日OK果幾個同我出黎

其實今場和波收貨啦
柏林擺明睇死你哋為咗歐聯唔敢同佢鬥癲
特登谷鳩死你

有冇手足覺得n23暫時唔夠班

甘仲搏命跑

辛出嚟都無乜表現

有一球左腳高出

痴撚線，比人推都唔吹

算啦
和波收貨

呢場無人大傷同輸波
算係咁了

失嗰球跑得好慢

個陣洛賓唔肯協防，希帥雪鳩佢，跟住出返變左第二個人咁

0:0我就收貨
但領先一球都仲輸返d on9波我真係接受唔到
當我要求高
不過我唔會怪隊波
更加唔怪sarr，要怪只能怪買你果個沙歷咸美斯

個陣仲有人出

肯買佩就有人用

Btw紐亞失個球係咪唔應該衝出黎

我覺得係 個位咁窄
都係傳中博tapin

Sarr係後面最高分嗰個

SARR真係快撚d賣啦
忍拉芬拿忍左咁撚多年
仆街你而家買件仲廢過佢既
但份約仲有撚排

有冇人要呀乙組都未必想要

賣佢去傑志啦

其實josip係可以打右閘

二隊都和左

走左太多人
今年唔降班就得

聖拉打大賽柒姐，但對德甲隊都仲打到

咩apps黎

Fotmob

呢點無異議，所以佢打後備我無反

對巴黎出紐布，Free返紐亞打中場/前鋒

大佬好中肯

我最失望都係腥
我願意傷佢換細梅無事

下星期出局就可以專心德甲了

巴黎隊長傷停3 weeks,算唔算good news

算 不過都係難搞

補埋條link

快啲租俾04護級

係咪睇緊我拜

好似沙狗 ban 撚左簽佢返嚟

啱啱睇巴黎半場換走咗拿華斯 會唔會係傷咗

高文靴星期二出到
但哥可能唔得

廢時傷

抖音一傷ig係咁po相

希望有利雲奇蹟

ooo

利雲冇可能啦

是撚但出個龍都得啦
橫掂我哋都唔會入到

原本執法今場國家打吡嘅球證就係上場吹拜巴歐聯嗰個 點知肌肉有問題要換球證

上場高速來回球搞到肌肉勞損

今晚洛賓好似復出

咁有緣

唔知04因間會唔會又豬

佢掉嗰下左腳離撚曬地

Cctoy仲未咬人 去晒排阿布泰？

波台有冇試過咁多熱門？

唔鬥黃

唔敢出聲但04就完場

完場了

竟然贏咗

華拉堤同費奧倫斯武肺檢測結果轉左陰性，有可能出得返

要黎既始終都會黎
等睇俾人456羞辱

諗境琴日一失波影住沙狗

柏林聯都追唔到就收皮啦

乜原來而家仲係16強

個讀寫障礙想講從歐聯八強中晉級但又力有不逮姐
體諒下

等多幾個鐘就知我地一路講嘅抖音奇蹟會唔會有 好快有隨隊大名單

從來冇ff過佢會出到

有哥列已經好好
唔好咁大貪

無端端出咩ig story

咪撚就係 本身零期待 無啦啦出嗰see u soon

估計抖音哥有可能會跟隊去 必要時差一球可能扎住上

Btw其實最撚可惜就係雞髀 sane喺右邊踢成咁 如果雞髀唔係突然間中共狗肺炎都好啲

速龍踢翼可能仲好過sane

有冇人feel到Marc Roca會係聽晚建奇功？

佢想建功就自己遞信啦，多謝

The best is yet to come

聽晚出到？

我見佢好似有練翻波

好似話恢復跑步訓練 不過九成九唔踢

可能跟隊後備 3:2 入加時就換上去絕殺

應該冇 見官方Instagram 話佢will not available

佢都係一個人跑應該點都冇？

係 官方ig講咗唔會踢 期望佢跟隊去巴黎嚇下佢哋都好

出呢d po係咩居心
係咪真係踢先

係踢應該唔會今日跑步

出唔到啊

輸波出局

No Lewan No gnabry no party

擺利雲去後備席拋下對面浪頭得唔得

諸葛亮=利雲
司馬懿=psg

講真，我已經唔care燈唔燈，我一心相信拜仁慕尼黑

燈呢啲嘢要等泥清嚟做

對面除咗佢哋隊長之外幾乎全部都復出

佢地而家弱點係咪仍然係高空波
拜仁都已經冇退路
同佢死過啦

求其啦

佢地之前傷個堆都係得華拉提係正選咋嘛

唔係拿華斯佢地大敗咗啦，我就唔信真係有個龍連續兩場咁屈機

好似有個Florenzi 唔知勁唔勁
仲有paredes 記得呢條友上年決賽好撚多嘢搞 好撚憎佢

希望維持到上場個勢 把握力再好好少少 就真係有機會嘅

好似客串打閘多

件paredes狗格多，實際踢落唔係特別勁
（雖然華拉提決賽都冇乜影）

地面波都係靠人數封住
唔係navas點止失兩球
要博盡架啦

買重客其他

paredes 都矛 整傷我哋一兩件就仆街

講得好！

講真上星期我睇精華見到梅拿都覺得好撚感動，由心咁覺得呢隊波好犀利

梅真係攞埋條命去博 果下見到真係好熱血

我見到佢ig po我係覺得佢真心唔認輸

有咁既心態既球員我真係冇心係到燈隊波

所以結果會係熱血輸波

講真果句 對住金錢足球法國班霸可以全場30幾個射門撳住黎踢真係好犀利 仲要傷左最撚勁嗰個前鋒 同埋一隻正選翼

希望sane百屌成才 聽晚真係踢返場好波

紐卡素個saint maximin幾勁
有冇機會買到

Navas上一場法甲半場傷退
唔知好返未

有training 應該好返

仲諗住有機會去坐下後備嚇下人添

盡地一舖嚟番個反cup

仲未計哥半場就傷咗，真係當psg雞咁屌

泥清掛住睇荼毒室唔得閒燈

咁個see you soon就唔好post出黎
谷住谷住冇得射

玩弄全球拜迷

盡地一博
我信費蛇

今年唔燈了
希望出細梅 打響個朵

甘成名作=打蝗（龍navas)
雖然最後出局

又要po多次

Joshua Kimmich created 10 chances against PSG, the most by a player in a single UEFA Champions League match at the quarter-final stage or later since Mesut Özil for Real Madrid v Tottenham in April 2011 (12). Supply.

聽日反cup硬 又可以睇屁馬喊

賽後訪問仲要話包皮同尼馬重點遮甘既傳球路線

勁撚到

又鐵人又靚仔
星味十足

Ozil 12個真係痴撚線

梅拿

馬圖斯火力全開：無法把沙歷買的人和拜仁球星聯繫在一起

拜仁慕尼黑名宿馬圖斯日前火力全開怒噴體育總監沙歷咸美斯，並且也對費歷克提出了批評，但他依然在這場衝突中堅定站在費歷克這邊。

對於拜仁慕尼黑目前寒酸的替補陣容，馬圖斯表示：「我感覺拜仁慕尼黑目前的陣容差不多就是剛好11個人，一旦有人受傷了，其他人根本就達不到能夠補強球隊實力的水平。 」

球隊去年夏天失去了古天奴、佩利錫和泰亞高等球員，而買進的球員除了辛尼基本一個能頂上的都沒有，馬圖斯表示：「現在的板凳席上絕對已經沒有了合格的後手，大多數轉會都是毫無意義的，而且就像很多專家一開始預測的那樣，由於主力球員必須一直比賽，所以傷病風險也在增加。」

馬圖斯表示：「即便費歷克可能更想要雲拿，而不是辛尼，但是他對於辛尼總體上也是滿意的。至於其他球員，洛卡、哥斯達、紐布、卓普慕亭和沙亞即使是在疫情的困難時期，我也無法把這些球員和拜仁球星聯繫在一起，即便我天馬行空去想，也無法想像。 」

同時，馬圖斯還批評了費歷克最近的態度：「在這裡我必須要指責我的好朋友費歷克一次，他在採訪中和新聞發佈會上回答一些重要問題總是說『下一個問題』，這是無益於任何人的。這不會給人留下一個好印象，也會削弱他的位置，他不需要這樣做。」

對於兩人下賽季是否有可能繼續合作，馬圖斯表示：「有一個人必須要走。」

那麼是誰呢？馬圖斯也直言不諱地表示：「我會希望費歷克留下，但前提是他要在這裡感覺不錯，現在他顯然不是這樣的，至於為什麼以及誰引起的，我們所有人都知道。費歷克把觀賞性和成功一起帶回了拜仁，這也為什麼我認為對於這間球會來說，費歷克重要性遠大於沙歷的原因。」

唔明班鳩層點解咁鐘意沙歷狗

今晚可唔可以左coman右sane

開始覺得已經同個人能力無關
去到權鬥層面
捧得沙狗幾廢都要盲撐
唔係就比人落面失勢

法國如果出局就淨返六場德甲
好好珍惜

你係咪調轉咗

係 屌

記得以前有場加時對祖 coman右邊反擊cup大位射

唔想睇腥
換細梅好過

出局就撐多狗拎歐聯

不了

不了，撐車或者巴黎

出局唔緊要，費歷克走人先事大

都預咗今晚兇多吉少, 不過最後一場無理由唔睇埋佢.

屌你老母今晚真係整場2：8比psg嘆

輸2:8就有

in已all
希望燈到

買邊隊先

今晚處決拜仁了

比人笑大德甲膠仲幫人站台
清M底？

細梅叫牧師

但係撐唔落光頭佬

flick firm咗走？

牧師阿拉

宗教大衝擊

唔想安巴比咁快可以同雙驕比較，成就方面 車嘅話，再拎咪近十年同拜拎得一樣多？

睇返過去十幾年邊隊斬到拜狗最後就會贏歐聯
除咗15-16下體

心水清

矮龍好似出到

唉又要開追悼會啦

成隊嘅士氣都好勁

如果咁撚樣都反 Cup 到，沙狗仲唔人頭落地

訓了
今晚見

TA：拜仁更衣室經常取笑沙歷，簽下的新援訓練表現都很糟糕

The Athletic UK德國方面著名記者蜜石（Raphael Honigstein）發表了新的一期podcast，在這期STEILCAST中，他邀請了德國記者Christoph Biermann和德國著名作家Ronald Reng（著作包括A Life too Short: The Tragedy of Robert Enke等），他們在一起討論了拜仁內部目前的內鬥情況，以及RB萊比錫主帥拿高士文的未來。

Ronald Reng在播客中表示，他認為費歷克從上任一開始，就把沙歷咸美斯當作是一種發洩的出處（punching ball），從而來拉近和球員之間的關係。而在拜仁更衣室中，是有一種反對沙歷咸美斯（Anti—Salihamidzic）的氛圍的。他們對於沙歷的評價很低，甚至在更衣室裡經常拿沙歷的所作所為開涮。

而Reng同時認為，費歷克並不把沙歷咸美斯真正當作一個所謂的體育總監來看待，所以他也不怎麼用沙歷主導簽下的球員。比如去年夏天簽下的右閘沙亞，西班牙中場洛卡等等…所以似乎旁人也很難去真正評判這些球員到底是好是壞。

但是，他從慕尼黑那裡聽到的消息是，哪怕是在訓練場上，這些球員也不夠出色（not good enough）。但他本人也表示，到目前為止他還沒有現場觀看過一次訓練，所以他也不能輕易地對消息源的消息進行確認。

而他從消息源得知的另一個消息是，拜仁目前內部的對立還是比較明顯的，更衣室和費歷克屬於一派，而管理層內部很多人是支持沙歷的。而沙歷的這些簽約，也並不是他一個人的「功勞」，他也要依賴於拜仁的球探體系。所以，在簽下這些球員之前，他們都經過了球探系統的詳細的探查，才最終決定的。

但Reng最後表示，作為一個外人，仍然是很難去界定到底誰對誰錯的。但是他個人的預感是，拿高士文在今夏接手拜仁，費歷克前往德國國家隊，可能是終結這一切的最好的辦法。

此外，Biermann則表示，在這次拜仁的內鬥中，最關鍵的可能不是沙歷咸美斯的態度，讓人感到驚訝的是費歷克將更衣室，甚至於所有和場上有關的人員都拉到了他這一邊，從而和球會形成了對立，這是很讓人吃驚的。

隨後，三人談到了拿高士文的一些情況，而Reng則表示，根據他在德國方面了解到的信息，就算RB萊比錫主帥拿高士文將在今夏離隊，他也絕對不會加盟熱刺，和拿高士文有關係的都是頂級球會，像拜仁、皇馬以及車路士等等。

（此前The Athletic和電訊報等多家英國媒體都報導，如果利維決定換帥，拿高士文將會是頭號人選。）

而他們也聊到了拿高士文和拜仁契合的一些點，其中就包括，目前拜仁的這種情況，主帥是不可能得到所有的權力的（尤其是在引援這個方面）。Reng認為，拿高士文在賀芬咸和RB萊比錫都沒有強制要求管理層簽下任何球員。在賀芬咸，他也只是要求管理層盡量多簽德國球員；而在萊比錫，去年夏天簽下挪威前鋒索洛夫的轉會也是由萊比錫總監Markus Krösche主導的，拿高士文只是觀察了一下球員，認為可以用，僅此而已。

所以，最後Reng認為，如果拜仁決心挖走拿高士文，拿高士文也有意加盟拜仁，可能這個挖人的過程會不太光彩，但最終拜仁會得到拿高士文的。

踢球者：費歷克和沙歷矛盾始於奧迪奧蘇拿的轉會

拜仁慕尼黑主教練費歷克和體育總監沙歷咸美斯關係不和如今已經成為了公開的秘密。

據德國媒體SPORT1的報導，兩人的矛盾實際上始於2020年1月的冬季轉會窗，當時距離費歷克上任才剛剛過去一個多月。

導火線則是奧迪奧蘇拿的租借，他並非是費歷克想要的球員，在卡塔爾冬訓期間，費歷克點名想要的人是薩克達的巴西右後衛杜度，但是他的轉會費為2000萬歐元，拜仁慕尼黑不願意花這筆錢。此外，費歷克還想要當時在摩納哥效力的亨歷捷斯，但最終也失敗了，他最終租借加盟了萊比錫。

沙歷咸美斯為費歷克最終租來了奧迪奧蘇拿，面對自己不喜歡的球員，費歷克那個賽季後半段只給了他5次短暫的出場機會。

希望靴有正選

都係決定唔訓 兩三粒鐘驚起唔到身

@小鳩陽菜
邊度可以睇到咁多小道消息/新聞

係咪我對於法甲黑人球員太多顧忌 硬係覺得吹大左